[警世] 香港人必須團結, 行事要步步為營

最近幾日, 見到好多人出POST打飛機, 自大到覺得自己就贏
雖然已經有唔少評論有類似觀點, 但我希望大家嚟緊行動都要好小心
減少衝突, 切勿犯錯, 唔好畀對方有機可乘.
抗爭上要諗多D新既方法! 同時獨立思考下, 究竟值唔值得做, 有冇反效果!!!
千祈唔好畀人輕易帶風向

中共會否讓步, 除左考慮經濟因素, 仲有好多考慮
自古以來, 共產黨出牌都唔跟常理
一個獨裁國家, 政權穩定國家安全先係中共首要考慮
香港今次運動, 未有平息跡象, 反而越鬧越大
係國際間引起好大關注, 中共呢兩星期既行動, 好明顯係好急
升級得相當快, 黑社會盡出, 黑警武力大升級, 大圍捕
中共一方面受美國貿易戰施壓, 另一方面, 香港不單示威內亂
甚至有人想將文宣帶到中國, 而呢個情況仲有增無減
係衡量經濟, 同政權穩定比較, 必然國家安全行先
所以中共已馬上將香港人定為恐怖分子
又派特務係機場"邀請"人打佢, 用其"加料"短片係內地瘋傳
製造中國人民仇港情緒, 為殺死香港示威者埋下伏線
呢D咁明顯既局勢發展你睇唔到, 竟然打飛機話自己就贏
宜家係香港好關鍵既時刻, 我地絕對冇再行錯棋既本錢
一切必須非常小心